父親節，我話下午唔陪老豆飲茶要上街，佢發脾氣:o)

嬲到話要鎖門唔俾我返
平時都知佢藍絲廢老，以前係屋企論政，都叫有理性討論，點知一撞正父親節就上晒腦

點解人地老豆會趁今日父親節身教帶頭出黎行但我老豆要為呢啲小事發脾氣
我都係想香港既未來變好啲姐

約佢老銅飲

飲早茶囉

你想慶祝日日都父親節啦
有咩係重要既自己衡量啦

打鳩佢，拎起張凳車埋去

都做到香港市委書記啦,
豪啲請佢去金鐘靚酒樓飲啦

垃圾無得救
自己搬啦
痴埋d垃圾搞到自己都垃圾埋

同佢講有心的話，日日都可以係父親節。
如果生於極權國家，你還可以有父親節過咩？

死廢老慶祝埋d西方節日
咁愛國就唔好慶祝父親節

幾十歲都唔化
由佢啦

從來唔覺父親母親節要特別對待
做咩要放大黎做
一家人開開心心嘅 每一日都父親節
事分緩急輕重 香港需要你

藍絲廢佬你同佢講話約左人咪算

屋企去深圳人民醫院唔順路

到而家都唔明父親節又點 有心幾時都得啦
又唔係乜特別有歷史有意義而定嘅日期
生日都算 當紀念母難日
父親節咋喎屌 同其他364日有咩分別 出街連節日氣氛都搵唔到
啲人真係傻撚左？

+1

刁誕

即刻落街攞位，同佢講下午有約，要飲茶而家飲

呢啲咁既商業化節日

唔好飲，餵佢食屎

成個上午俾你都唔飲，抵閙

偉大既祖國幾時開始有父親節呢樣野嫁?
佢係咪勾結外國勢力呀
條例落實左第一個爆佢出黎

飲早茶囉
唔好搞到關係咁疆
關係好仲可以一步步將佢帶去你既世界
關係差，香港又多一個永遠唔會改到既廢老

係孝順既日日都係父親節

同佢講,如果簽意願書,以後佢犯法受審係返大陸審,佢o唔ok?

飲茶梗係朝早飲啦，飲完痾埋個屎就話同朋友去戲院睇戲晚飯前返咪得囉

當你飲下午茶到5點 再岀都未遲

咪撚認呢啲咁既人啦

飲完再上街

依家出去飲咪得，都未咁早遊

我而家都飲緊茶

1430先開始
慢慢飲都得

鎖門唔比你返 仲好意思叫你同佢慶祝父親節

點解琴日唔食定先

利申：琴日食左 講明今日上街

同佢講金鐘有間酒樓啲野好好食

小學雞怕冇人同佢慶祝生日

有同fd講過但唔係個個都會好似我地咁諗

約佢一齊飲完再一齊行，行緊時慢慢傾

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

好彩我老爸會陪我去行

深藍問拎家用咪同佢講PP死咗人要做帛金
唔會出聲架啦
再痴線都唔會同死人爭錢

我同你調轉 老豆話要去遊行
我話你老人家周身病痛出面又熱又多人我代你行埋啦

樓主咪撚吹水R正評啦

要飲茶就朝早飲啦傻9

飲緊，飲完下晝去

今日遊行如果見到cctvb請戴口罩黑超遮擋鏡頭
係佢收音位重複講 拍黎做乜? 你都唔撚會播!

遲啲補返俾佢 保衞香港靠我們

完全明白你
同佢飲完茶再出黎啦
試下拎個平衡 唔好因爲咁反面

理性啲，唔飲下午茶飲早茶/夜晚囉
或者約第日請佢飲過
飲茶嘅時候再慢慢同佢傾吓偈
唔好吓吓起哂鋼

唉 我都係咁

今日約左老豆一齊去遊行

我自己係老豆，老婆問我今晚點，仔女要同我慶祝，我話唔知幾點返黎，我叫佢唔好問我咁多野，總之今日我一定要出去。

利申： 40歲有仔女

爹親娘親不及黨親

留返重陽先同佢慶祝父親節

叫佢約淋飲

我都拿拿聲朝早同老豆飲左茶先出

今個月習帝生日
你敢慶祝其他野？
想死？

唔得，直接講，等佢激氣高血壓都好

巴打早D起身去飲茶
飲完就去維圍

去金鐘慶祝

飲完再行有乜問題？你條撚樣d公關都係林鄭水平

我13號都同老豆因為修例鬧左場大交，尋日依然同佢食飯慶祝生日，因為老豆得一個 人老左唔知幾時會係最後一次生日。

我唔會俾林鄭條八婆令我同老豆關係撕裂，同令我後悔。
有咩交要鬧，慶祝完父親節兩仔爺再繼續鬧。

# 同老豆03年因政治鬧交鬧到今時今日

長輩片send左未

update:
有人問點解唔今朝飲, 因為佢唔得閒, 下午就輪到我唔得閒
岩岩同佢講左一大輪, 佢似乎俾我說服左, 至少唔反對

各位, 今日銅鑼灣見

同佢出港島飲，飲完一齊行下做運動

你同佢講如果以後都仲有個仔同佢飲既就今日唔好阻我

要愚孝定公義，你自己揀吧

+1 飲完去

同佢飲完你再遊行

有，習近平係大家父親

咁咪飲完先去

老豆都係愛國藍絲，飲完早茶交左功課就算

剛剛先嘈完
本身約佢飲早茶佢又話太早唔飲，大家講好咗補祝
點知頭先冇啦啦又係到講政治，我已經話父親節唔想嘈唔好再講
佢呢排睇啲咩片講啲咩我都冇理塞住隻耳就算
點知佢就死都要撩我，到我真係忍唔住反駁佢又鬧鳩我
話咩你要出就出但唔好忘記有個老母要養
都痴鳩線乜撚都係我錯晒，真係好撚辛苦

約佢維園飲

再嘈 下個月家用減半 儲錢走難